人在慕尼黑無野做之你問我即答

復活節啲舖頭唔開門，而家喺cafe鳩hea，
等今晚坐通宵巴去柏林

附上一張噚日拜仁對多蒙特大戰既相